邊個部門 負責批人工比警察？？？？

手足？？？

出糧不嬲都係庫務

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

批人工咪每年立法會個財政預算案
出糧機構咪庫房，所有公務員都係佢出

每個月過數呢？
有冇邊一部分要人手？

庫務局

批就好似係立法會

出糧既行政動作係庫房
但加人工同批預算既權係立法會度

即係庫房不嬲都大把錢，可以糧照出

唔係自動嗎？每個月要做咩？

我估應該㩒個制就得，成十幾廿萬人點人手做

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場